有無人兩隻腳趾公嘅腳甲屎都唔同味?

一隻有啲好立克味一隻有啲榴槤咪但淡好多

喼汁味